屌你有人喺112大聲睇片

仲見到睇緊連登，連登仔咁冇公德心㗎咩？

影佢相放上來啦

死毒撚鍵盤戰士